====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Entre des objets rapprochés qui se disposent en « paysage » , les liens sont désormais contingents , sans nécessité locale , et renvoient à des chaînes labyrinthiques opaques .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

